任達華俾人插會唔會有關係?

所以食咗一🔪